823已經阻唔到佢成為200蚊股王

Gogoogo

破百先講啦

就

入咗1手